消防電話！！極重要！！

消防個朋友話佢當值 提大家 有事打比消防
北區
粉嶺 26697669 26694112
上水 26707670 26707699
元朗 24746647 24746705
八鄉 24887367 24887507
米埔 24716761 24717060
屯門 24624049 / 24624080
天水圍 24480718 / 24480674
虎地 24694706 / 24694703
流浮山 24460652 / 24469129

佢比我地reference
如果有用 比戰友啦

Push